新會員我明你地有ac好開心

終於做到正式高登仔(好似係)
但係唔該入鄉隨俗 尊重文化
唔好帶埋5p mk野入黎 拉低晒質素
高登有高登既特色 先受大家歡迎
希望你地唔好再破壞
講真一句 依邊質素真係差以前高登幾皮
大家都係唔想比狗撚先過黎姐

乜野叫正式高登仔？呢度唔係叫高登喎

咁點解會有依到？

嚟呢度係為咗獨立，唔係為咗做「正式高登仔」囉

屁如美國獨立，佢地唔會叫自己「正式英國人」囉

但係過黎大部分都係高登仔
我指既唔單單係一個名
唔需要停留係依種字面上既爭執

多左好多小學雞

正名係好重要囉，咁當年過去北美既都係英國人，但美國獨立佢地唔會叫自己「正式英國人」囉

You mean 樓主定係我？

正式高登仔我係指有個ac
你究竟想曲解成點

死雞撐飯蓋完未？ 你要做高登仔就死出去啦

有個AC 咪有個AC囉 ，正式高登仔係乜撚野比喻黎？

要做高登仔洗唔洗維護依邊質素
唔該你地理解完先講野得唔得

明樓主講乜咪得

咁人地黎得呢度就係唔想做高登仔嘛，明未

就係唔撚明

所謂名不正 則言不順

說話唔係咁講㗎
正字好重要 依個係高尚嘅文化
做人咁求其 邊個有人俾面
開得post唔該清楚自己講緊啲咩 咁先唔使出動伯母

引晒成班高登打手

Hi 老翻貓午安

樓主好波

你來自高登，唔係唔知道高登仔對啲字詞既寫法係幾講究下嘛

太多mk有呢到ac
遲早搞衰